一人一個環保行動建議比環保撚！

環保撚返工放工返屋企請行樓梯上落
嘥電呀，碳排放多左呀屌你老母

佉每一間部部電視機都長開播住TVb茶餐廳抗議

環屌

唔好食熟野，咁就唔會浪費石油氣煤氣同電

拒絕環保吹
害己害人

自殺

打包拎走

呼吸製造二氧化碳

用領養代替真軍

唔好沖涼，晒水。
行路返工。

屌你老母三個環保撚負皮

D環保撚死左咪減少好多碳排放又用少D資源
簡直一舉兩得

環保屌佢老母

環保撚，天黑啦，咪撚開燈呀

下次去m記拎幾十支飲筒
啜一啖可樂就換一支
一次過幫佢地浪費埋成個星期慳落既飲筒

我決定不停咁印野

仲要單面印

等佢地有環保紙用

環保撚慳來就係比我地用

唔好用手機，用手機每日已經浪費咗好多電。

唔好做人，做人每日已經浪費咗地球好多電

轉番用3310 唔係日日差電好環保

環保撚入來講兩句

去邊都行路踩單車
公共交通工具仲用緊化石能源